陳雲：呼籲無國界醫生或美國醫療部隊來港救援

陳雲：呼籲無國界醫生或美國醫療部隊來港救援。這個呼籲包含無比的政治槓桿力量，也有一些黑色幽默。當然，香港人未必會領我的情，2016年香港人也沒有領我的情，結果香港淪落今日的田地。我沒有放棄你們，你們也不該放棄我吧？
要相信慈悲的策略，而不是靠殉道，殉道的人數已經遠遠超過了。
（按：這是我朋友起草和發起的聯署。做了告訴我跟。我服從朋友的。）

大家幫手簽

陳雲今次有道理

唔好用陳雲個名喇
就快夠簽名 直接出link啦

你哋都幾賤
佢提出嘅嘢又叫人唔好用佢個名
下次又繼續鬧陳雲未食藥同抹黑陳雲咩都冇做過

今時今日咁嘅時勢做喺度玩埋泛民啲勾心鬥角嘢
慳啲啦屌你老母

有用

無國界醫生：

香港
E |office@hongkong.msf.org
T | (852) 2959 4229
F | (852) 2337 5442
A | 香港西環德輔道西410 至 418 號太平洋廣場22樓

台北
E | tw.office@taiwan.msf.org
T | (886) 2-2709-1313 ext. 111
F | (886) 2-2709-5151
A | 10683 台北市大安區信義路4段6號6樓

簽完得閑幫手寫下信啦

721 811
[大伏?] 北角 戲本 道具 塞木林

push

泛民水軍唔放過任何一個分化機會

推

希望大家對事不對人

差8000啫
快簽

不割蓆
不分化
不篤灰